輸你老母 贏唔撚得嘅

每次香港人進完化之後實有班人出黎話
輸啦 咁落去一定輸

你都on撚99，邊有人打仗成日話自己輸

有意見咪提出，啲標題成日輸，輸你老母咩